有咩心理學理論解釋到社會對病毒既氣體恐慌

有咩氣體恐慌會解釋到解釋到社會對病毒嘅氣體恐慌嘅心理學理論？

因為對未知既恐懼，同埋人類成日高高在上，覺得自己控制到一齊

而最後每個人都係自私